［有圖］請教各位ching，呢條女值幾錢Q?

衰妹高潮眼，睇見想扯

真係屌你老母

慢左上水 失望

多多都比

唔想賓周都損

我想佢用對黑絲腳搓我細佬

1Q84